[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (15)

今日無？

1141了

提都無提過叫人打電話
無啦?

好似仲未食野?

好悶 講咗咁耐

唔洗返工醒起星期五差唔多有你知道唔知道有人掛住你 所以開黎聽 點知仲未有

講撚完未

屌，今日倏乜撚呀

今日無

執柒去啦

今日咩事？成個環節唔見左

傾緊其他野

講緊D社會現象

無人打上去？

提都唔提，今日已玩完

屌，一星期唯一一日最有趣既都冇埋

識貨之人都冇埋

dlllm 一d交代都冇
熄機

寧願係D垃圾求婚/道歉 定係 黑哥9up

點解會成個環節無左

講都唔講

上個post講
森美係咁閘人講野呢個真係
成日都係咁，就算唔係人地講錯佢都係咁人地講緊佢就講，好似永遠得佢啱咁

有時聽落都覺得好冇禮貌 不過冇辦法鬼叫佢係大佬

真係好撚仆街，交代下都冇句，要人乾等

無撚左？

好悶

擺聽啦

等撚左成個禮拜你俾d咁嘅野我聽？

唔知點解，佢越來越冇耐性聽人講嘢

執7左佢

聽佢地9up好過聽啲on9電話啦

無交代仲衰過搵人做馬

早幾日Marco唔喺度,就日日屌鳩小儀
聽到煩

今日係咪冇？

無人打電話上去?

屌

宜家先食野

食野?

識貨之人?

MARCO 愛人?>

屌 真係冇

識貨之人 揀三菱

生日

.............

星期五乜撚野識貨之人屌你老母

jm9

釘華生日

屌你咩 等左成個禮拜

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開咗前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語嘅時候喺mon前個樣！

[突發][獨家] 小妹其中一隻觀音兵影到趙岸池全家出動前往拜年照片！

搞到自己生日要俾人咒

釘華生日

咩去北韓

係囉我就係諗
冇理由咁樣直接插佢呀小儀又唔係講左d乜大奸大惡，但係就成日on air屌鳩佢
好彩小儀大方每次都讓跟住笑笑口食左佢

琴日識貨之人youtube條片 個個屌柒森美 睇到個心好舒服

生日就算啦，不過無交代又真係唔得

今日應該錄音黎

今日比人插到飛起 fb post 推得快到 垃圾森美
比marco 好好地講都唔得

咒都咒鳩森美啦 阻鳩住哂
根本用埋識貨之人d 時間已經夠講完
係要死出黎窒住窒住 浪費時間

屌，等撚左成個禮拜，屎都好丫，點知而加連屎都無得食

求fb post

Feel到森美有危機感，Marco有觀眾緣又識埋老闆堆
佢地成日爭住講聽到好辛苦
森美其實無需要驚，佢有自己嘅存在價值

佢搵marco返嚟做都係想救個節目
尋日咁樣爭嘢講係趕走聽眾呀
雖然口水有時幾悶，但聽得出do姐好尊重拍擋
麻利迪偉甚至傑傑分享唔會亂插嘴，人哋講完先問嘢
舒服好多

森美話marco唔答佢問題真係好煩
次次捉住一點就不停鬧人 俾機會人地講下嘢都唔得
十足十啲小學雞 聽到miss阿sir講錯嘢就咬住人唔放

爸爸

今日有啦

呢個故事真係好撚sad

估唔到，接電話估錯人會咁 sad

一次意外 搞到頭家散埋好sad

男朋友

現在就要走

好撚慘仲要呢首歌

才直說你有男朋友

回答我可不可以

又一個禮拜

心都碎撚埋

記得上上星期呢個post係咁屌個老婆

我鄧個女人開心喎

上星期無做係咪因為要剪好呢一段

好match

果日好似唔係播呢首？

好sad....

其實佢仲搵到個新都好叻

其實又唔怪得佢

痴線

仲要播晒成首

只睇表面咪會覺得個男既好慘個女好賤

喊左出黎

一家唔知一家事, 唔同人個立場又會唔同, 沒有對與錯
不過成件事好sad

lm

好彩個男人本身知個前妻有新男朋友
如果唔係心都碎埋

咁又係佢自己要離婚

唔駛拖住個女會易搵好多

你睇條友俾老母講兩句又加把口鬧老婆就知咩事啦

Kenneth

表白

表白！

終於表白

終於等到

細個飲嘢

終於有表白

細個飲野識？

Friend zoned

橙汁

識咗 8年

終於等到！！

8年前細個飲嘢識

酒吧識，好極有限

包剪泵

100盤

仲要 8年前

唔一定

但8年喎 會唔會等噉耐

對答聽落都幾正常

啲笑聲

猜贏一次拎一個number

小儀做乜呀

清純

條女player格

Friend zone ......

但係仔好專一 我估佢fail居多

廢話多到

條仔不停講道理

博盡無悔

表白過

心態幾好
但似收皮
隔得太耐

er er er er ...

條仔做男朋友應該好安心

好似friend zone喎 kenneth仔要加油

痴撚線 8年 條女係咁正就唔只你一個溝啦

唔會周圍走

唔洗啦，我已經睇到你既未來了

真兵

正呀

條仔8年間冇追過人 冇俾人追過

做兵

慘

兵

珍多冰

收左線先講

真多兵

佢今晚可以留番喺屋企打丁了

8年都係傾幾句，算把啦

印尼特飲

fail啦 一次單獨出街都冇就表白

準備入伍了

真兵 真多兵

告完白今晚邊度都唔駛去 留係張床度喊

橫睇掂睇都冇機......
最多比佢入伍

預左唔得點解仲要試而家賭大細

錢家有道首歌好洗腦

你用一個試既心態去表白 9成都fail啦
基本上第一次唔得都要打定輸數 你覺得第2第3次個女仔就會感動咩
除非條女無乜人溝既姐

仲要係賭一場唔會贏嘅波

要上堂聽唔到結果

咁我地先有野聽嫁ma

唔噴巢，搏一搏姐

講真，就算條女話接受佢，正常人都要諗諗是咪入伍啦

黎啦

好怕唔聽電話

實friend zoned左啦

阿儀

caca

條女把聲好陽光

kaka

player聲

Kaka?

把聲意外地開朗

邊個係kaka

認錯人

一黎就柒

大把仔圍嘅感覺

點錯相

條仔係佢相反

Marco: 我係coco

多兵

呢種feel典型令男人沉船type

收兵格

典型女神兵仔格

特別係毒撚同你傾兩句已經

感覺都唔係細年紀 30頭

典型印尼特飲

開朗型真係容易收兵

快手啦屌

快啦又自high

4分鐘 屌

8年後先交表入伍

森美小儀dot dot dot真係童年回憶

細細個聽到大

細細個

係咪好多人聽住 收兵格

條女把聲好難頂

玩撚完

好多兵仔聽架

有？？？？屌

好耐無update過我

收皮了

想喊

又黎

一段時間

哦 有仔了

仆得街

人地都唔記得你

拖已拍，收兵了

真。玩完

把聲好頂癮

收兵啦屌

森美變態樂園

好經典

一段時間 幾耐都唔講 收兵格

噢no

個女仔把聲聽得耐有啲煩

啱啱開始

識玩，唔答拍左幾耐拖

好正

可以再播男朋友啦

唔記得幾耐

無所謂啦
入伍囉

player

條女player黎架啦

8年on99

咩問男朋友

好慘

遲左一步

收兵

八婆收兵feel

仲想知係邊隻兵打比佢

又要再聽

識玩啊，又唔講一齊左幾耐

我可唔可以知係邊個呀？

大仆街喎

呢d款無仔先奇怪啦 on9
八年喎 無人會欣賞你嫁

oh

返去聽重溫咪知係邊個囉

咁平淡嘅

準備聽多次男朋友

直頭難頂

點解唔講拍左幾耐

好古惑啊

又係 才直說你有男朋友

佢個心應該傷到仆街 夜晚仲要見

要收錢 不了

做咩唔問返條仔無update人架咩

3個月就有新仔

條女冇仔佢都冇行架啦 咁緊要既野都唔問

要得手，一早得咗啦，8年喎

條仔sad到核爆

男既今晚餐飯就尷尬

香港咁多觀音既

等咗8年，兵仔又唔知要再等多幾多年了

哈哈

係囉 有仔仲係咁約人
都係臭雞黎

喊住笑

哈哈………唉

長知識今晚仲去唔去

有兵先定有觀音先

佢條仔有聽既話咪知佢今晚約左兵仔

條女應該幾靚女 岩岩散完咁快拍返

個男仔可能一陣就捐返上床襟被喊

條仔應該收左線就會喊到仆街

無歌聽

下星期剪返入去

唔講拍左幾耐拖多數仲收緊兵啦

攬攬

又係男朋友

可能拍左幾日呢

算啦，依D女就算俾你係佢失戀期間表白成功
遲早都出去搵其他人啦，依D player留唔住

但有仔又約其他男人

照去啦
反正 8年嚟人地都唔知換咗畫幾多次架啦
今次其中一次姐
一日未埋單，一日仲有機.......兵仔嘛

自己點播，成件事完滿返

條女把聲係幾正

佢唔係入左伍3個月咋咩

個女仔一聽就知係好受歡迎嗰啲

男仔都慣晒㗎啦，多一單有乜所謂

森美:騎牛搵馬ma
marco:騎住牛點追倒馬?

完左啦？

唔洗錢食飯呢可能

暗戀人地八年喇

又有D道理喎衰鬼

8年黎人地連你係兵都唔知

唔使可能啦下話

其實條女一陣聽返 已經知道係邊個

入伍確認

兵都不如

咁都好，就算退伍都好，無聲無色唔會柒

個女仲想知邊個 想踩多兩腳

知佢係邊個，
之後講句「其實我覺得你幾好，只係我地 Timming唔啱......」

女仔：今晚餐飯要派返小小兵糧先得啦～

今個禮拜應該都係，happy Friday 既 起碼隔左八年都仲有得見下啦

happy friday 有條傻佬請飲酒食飯 何樂而不為

佢根本接受唔到自己係兵
更加接受唔到鍾意既女仔係收真多兵
夢想中既女神泡沫 一下破滅 慘狗

有冇重播聽番

到此為止

條女一定會知邊個啦
但無所謂啦, 直接知好過俾人拖下拖下
係男人就唔好思思縮縮, 一係追一係閃人

又到星期五

乜撚遊戲黎

完全唔知森美做乜9

成日停 又改rules又盛

森美又係到改呢改路就自己 之前佢地同阿正玩幾好笑

+1
阿正同佢地玩好笑啲

佢真係好撚煩 最慘係駁佢又俾佢嘈

我聽到好炆 佢成日接唔到 就停係到話 咪住先 然後係到challenge人地

好懷疑佢自己諗唔切就challenge人地過骨算

我懷疑好多時佢都係諗唔到 跟住扮晒野停

次次都係咁

marco終於爆佢

好鍾意Marco
有佢先會聽

今日會唔會3連播男朋友

唔係曬恩愛道歉就得

道歉真心OK

之前有集兩姐妹道歉
心諗做乜尻放家事上黎

真係好少人暗戀打上去？
身邊都有朋友想求婚打上去心諗係暗戀熱線黎㗎！

把聲幾正

我係coco呀

求婚真係當面求啦求婚就

把聲其實ok好j

我但願他珍惜你

究竟表白時候先知對方已經拍緊拖係咩感覺？

打上去係迫婚，唔係求婚

啊....咁呀....哈哈...

feel 到今日係多謝💁

求婚

收皮

屌，未婚妻仲求婚

屌

祝佢地早日離婚

又可以轉台

求你老母臭閪婚第二年離婚啦屌你老母

Plan 左結婚仲打上去求婚....

一個禮拜一次就比呢條友浪費左

情願無人打上去

收線啦
求婚

唉 熄機

屌你又係呢DPLAN左幾時結
然後打上黎求婚

DLLM

屌，收線la

聽到把死人聲就知係ON9仔

即刻冇曬癮

屌你結婚就咪打上黎啦

叫得未婚妻但又要求婚
而家啲人信心低到呢

條友好似好7咁

走啦，仲要配對公司

屌你老母接電話果個係唔係玩9聽眾

仲要係相睇

邊個PA放呢條友入黎

屌 扯啦仲要呢d on9配對公司

配對公司

好似阿叔黎

成功咗仲打上去，浪費晒其他人啲機會

煩膠阿叔聲

有無人試下打上去求離婚，應該正過表白

聽把聲係禿鷹黎

$5000 1年PLAN 送多三個月

係咪打上黎賣廣告

係到借頻道上位曬恩愛 屌 躝啦
聽條友講野就知條友好鍾意認叻 自信爆棚咁

聽屌友 D口氣，當自己係 matching公司大羸家咁

VIP無限次

On99

9成配對D大陸妹落黎

屌係咪廣告黎

希望一陣條女拒絕佢

無人打電話去? 無人表白?

Exact7ly 有晒畫面 四眼瘦禿鷹

希望有plan B
以後如果無暗戀就唔Q做呢個環節
Cut晒等D求婚L唔好再打去

佢啲語氣好乞人憎

真 配埋啲支那g

9成支那女人

把聲好柒

炒左個PA佢啦好嘛

把聲JM9

勃左勃右

屌你老母唔撚想知呀
邊撚個接電話呀

Tinder

把聲好撚難聽

張文

聽把聲幻想到佢個樣係dickson

把聲同語氣好cold call sales
好煩好討厭

個語氣成個傻鳩咁

on9仔真係有聲聽

阿正呀？

其實係咪間公司打上黎賣廣告

歪歪呀?

阿正同歪歪

咸濕伯父聲

有個16歲既仔
中年大叔

係咪大陸妹呀

真係阿叔黎

仲on9過上次個家有嬌妻

臨老入花叢

中年阿叔

唔會係German,German唔係早霸王監製

乜撚野啊

有三個仔

一打去聽聲就知係咪大陸女人

配對公司VIP話自己對感情好認真

打上黎曬命

白9痴

一嫁俾你就要做3個仔後母

通常煙剷先咁沙聲

條友好撚抗奮咁

又係阿嬌黎

走啦仲同佢傾咁耐

大陸妹！一撚定了

九成係D公屋廢中

大哥standard咁低

屌又晒一個禮拜

家有嬌妻

打動條鐵咩

打完係咪可以聽多個 係就拿拿聲

9成啦屌
仲講話充滿愛，想要居留權咋

正常女人聲喎

條女把聲又幾後生

今日呢PART堅垃圾

早潺

乜撚野事呀

純正廣東話

條女似三四十歲果D

開全名 杜耀明

杜生你好呀

呢個阿叔好撚噁心

晒大家時間

條囡咁正常ge

條女把聲正常既

杜耀明

杜生

起底屌柒佢先
屌你老母晒時間

杜耀明點會叫KK

好撚惡心呀

爆全名

打晒冷震

道友明?

聽落正常聲都要搵個弱智仔

........把聲又似好女人

好難頂

條女把聲又唔似4、50要等埋單
可能真係真愛呢

特咩別啊
全部聽緊既都屌柒你啊
夠特別未

係咪好驚喜呢屌你

個阿叔咁柒都溝到囡
覺得自己係0

我向你求婚， 我求你應呀承

浸大杜耀明????

唔撚想聽埋呢D中年童話故事

成集都唔知做緊乜

其實幾感人

又ff七百萬人 個個都咁講

咸濕伯父

呢個男人嘅求婚對白又好過啲後生仔喎

唔係掛

有冇時間聽到多個

岩岩google都見到佢漿佬教授

今日咁快就搞掂

11:51咋喎

似係冇人打去多啲

咁早完？

aggre
不過把聲

唔會播10分鐘歌掛

似係

又一次垃圾星期五

今日成個早霸王都唔知做緊乜
一早玩啲驚又俾森美搞到鳩晒 之後又有個中年呀叔搞鳩個表白環節

借播歌時間屌個pa?

以前仲鳩果d都未屌啦

屌有撚用 直接炒啦

屌 新一代啲人唔聽電台

條女係好就唔會搵配對公司啦
個男人對孖仔先3歲，拍左兩年拖，即係前妻死左無耐就走做配對公司VIP
好極有限啦

摺咗個節目佢啦
成日同老婆示愛

小妹今年18歲😘

玩game最怕遇到森美呢d人
乜撚野規舉都佢講晒

個PA係咪覺得呢D懶感動既電話會有人想聽啊

diu no one phone in ar

把聲幾match個樣

今日hea到咁

咁如果係教授的話都解釋到點解咁都溝到正常囡

你3張啦wor

佢都幾鳩痕 老婆死無耐 就同搵配對
同個女人一齊兩年
佢都幾快moveon 到

代入圖

完

SEKAI NO OWARI

屌咁撚早完

10分鐘播晒歌同廣告

內心是永遠的18😘

求婚唔好打上去

阻住哂搞到暗戀打唔通

電台啲廣告真係好撚多

關pa咩事 有暗戀表白唔通會唔接咩

米po禾張相上嚟啦(´-ι_-｀)

頭一part做乜鳩
本身隻game好地地 俾森美搞到勁悶

森美咁大個人都唔化 成日唔想輸唔認輸
明明自己諗唔切就多多藉口 搬龍門
小儀慣左咁多年讓佢 由佢嬴
係Marco夠膽篤爆佢扮晒野咁
都唔明玩呢d遊戲想大家笑下輕鬆下
都要唔肯認輸 要認叻要好勝 搞到聽眾聽到炆

真係有D唔明，講故唔好駁故，
玩都未改就係咁加規則改玩法
劉翁同火火都爆過佢話同佢玩遊戲要俾佢搞到綁手綁腳俾佢屈機先心息。
同埋其實佢又唔係無錢，唔知點解一講到請食飯嗰啲就勁度，已經俾人公開講過佢好多次。

一個遊戲開開心心玩下都唔比自己唔識就改規則，明明呢個遊戲係玩節奏唔比諗，改乜撚野啪啪啪啪啪先至講，係要改到就自己赢，玩黎有乜意思？仲要問人咁係咪好d小儀同Marco都hea鳩佢係呀係呀就算嗱嗱臨close game請食好過，而家個節目只係聽佢係度吹噓自己，我都冇乜點聽啦，只係聽星期五表白環節就算啦！

成日講中學點點點搞到其他人搭唔到咀，尤其Marco外國大。唔知佢要用中學打幾多年飛機先夠。

仲有佢小小嘢就借題發揮，係咁Jer住話人地蠢，講一兩次就好笑，日日講好無禮貌，聽得出三日唔埋兩日Marco就動真火，係咁俾人話蠢，好多時人哋連句野都未講完，就俾森美Jer住話成5分鐘你好蠢

marco中學讀華仁架 係做做下森美移動先去外國

不如將marco調去口水拍返住傑傑啦，聽do姐雖然有麻利但起碼聽得舒服，留番小儀日日比廢老屌，咁可以正接將呢個節目收皮

阿傑都唔係話好，不過你返工，句野都未講完就俾人屌幾分鐘真係好難有進步同有得發揮。

Marco啱啱返黎嗰一兩個星期好好聽，可能森美見佢人氣高忌才就開始係咁踩佢。
如果佢part Marco好似公子會咁收下聲好好多，檢討唔該留返咪後做，唔好浪費聽眾時間聽你地用一半時間嗌交。

雖然有時Marco會失控，但森美有時真係太過jer住，同埋有時自己諗左啲好爛嘅野講出黎，之後冇人笑就自己大大聲笑搞到個下好肉酸。仲有上個禮拜玩遊戲個時，小儀已經講左個次序係小儀->森美->Marco，之後玩遊戲時小儀講完，森美冇反應輸左，即刻唔認輸，搵野賴，又話冇聽到唔知次序又話冇講到，之後小儀好自信咁講話岩岩講左，重覆多次岩岩講左啲咩，先死死地氣認輸。唔鐘意佢成日自己錯左就hea過就算，到人地錯就追住黎話，仲要係咁重覆，真心好厭

森美一講中學野我就想熄機，幾十年前都要翻叮又翻叮其他人都搭唔到咀唔知點解要講呢D topic

Marco有時講佢放假d遊記都好正 但森美次次都要搵個位打斷佢拋書包 真好討厭

講日本先最唔想聽
淨係識去日本

一路聽都覺得森美越黎越冇禮貌，等我仲以為我太敏感，佢地應該自己玩開係咁

原來聽開既大家都覺 無啦啦個post由佢截住marco share韓國到改game rules呢一兩個星期開始引爆左大家d唔滿意

其實以前西瓜同傑有時真係九唔搭八抵鬧
而無左森美由小儀帶佢兩個悶到仆街
而加淨係Marco加小儀阿正都夠做
森美仲係成日窒住晒，為鬧而鬧搞到個節目節奏錯晒

agger，佢地3個自己做一個節目都夠，起碼我可以輕鬆咁聽下，唔使聽森美句句窒住晒，不過佢地3個喺表白環節就冇森美咁好，佢好多時都一針見血同直頭cut線接第二個，不過我都希望森美自己再搵個新時段，比d新衝擊自己或聽眾都好！

根本我覺得佢個病復發
其實有時我會諗做佢老婆仔女都幾癲
尤其老婆 你諗下個世界根本得小儀咁on9 先頂得佢順

星期五啦咁多位

今日個廢中又冇咁痴線

屌你老母 又嚟呢隻驚

咦隻game個玩法轉埋
咁樣都好，organized d，好過上個星期左停右停

用口接

今日有冇？

愛情痲疹

又係呢個晒時間既垃圾

又係呢個阿叔

屌好想嘔

13樓的大笨象真係幾好聽

真

雖然個旋律好大路好K

近期最愛

冇人打上黎？

得呢首係想佢哋播晒全首歌

屌，纪念日就收皮啦

紀念日

屌唔想聽

紀你老母念日

收佢線啦屌佢老母

Cut啦 聽都唔想聽

仲有大把時間cut佢啦

替代

屌你老母

森美都屌鬼唔撚想聽

早抖啦
你自己跳掣關我鬼事咩

屌阻撚住

隨時替代

又多謝

屌 扯啦

真係冇人打上去

寧願播歌傾偈都唔好接呢d啦

字都唔識寫就收皮啦

屌 咪晒時間啦

屌 cut佢線啦

有冇呢到師兄想表白快d打去啦

祝你條爛攤早日離婚

D人驚左唔敢打

屌你老味班仆街廢中係咪咁撚鍾意打上電台玩浪漫啊

貨 van 司機居然溝到女大學生

紀念日就算啦

載客唔載貨，屌你老母白牌車

個故事又幾好聽 貨VAN佬同大學生妹結婚,真係可遇不可求

之前果個廢中家有嬌妻

999未

放假專登開黎聽，你俾D咁嘅嘢我

上圍

屌 四個字就係聽條撚樣同條女講多謝

冇人想知呀

完全冇心機聽

上圍單薄

應該唔會cut線啦

屌 仲唔收線

可能冇人表白

都好笑嘅

暗戀熱線比班仆街廢中夫婦玩爛哂

一程車做咁多野

癡漢

故事幾特別

係咪呢四個字聽條友講晒由點識到拍拖結婚

請條女食檸檬tim咁都溝到條女真係好野

還好啦，接受到啦 不過想聽表白多d

聽完故事記得cut線

個facebook都屌晒鬼

搵人上去讀篇潮文都好過佢

森美:你真係癡根嘅

讀入面事旦一個故事仲好

張床度whatsapp唔危險

唸起達哥個陶瓷娃娃

邊到?

早霸王個page

揸佢個波波位

王傑

女大生就咁比個廢中車上山中出，然後迫住結婚。

今日都幾開心/
SAI MA LU

Marco係咁笑

A？～

有貨呀, 又行李又盛

滿心期待星期五

撚9佢

岩岩先聽 點解會講渣佢波波位

up完一輪唔比？

笑左

未收線

森美唔想理佢

互串

收線啦,

唔撚比佢打電話就收台算啦，咁撚悶

抵啦

今日悶到呢

收皮啦好嗎

應該無人打黎表白

hea鳩佢

之前比人屌得多 唔比人紀念日

好過打上去
唔想聽佢放閃

啱啦 表白熱線黎

最撚憎呢D仆街當左電台係免費廣告咁

咁撚叻 我有冇聽錯，仲有個仔？

又無時間接第二個電話 打埋咪仲好

早霸王好波

紀念?

幾多十年前呀首歌.

阿KELLY都做左蝦餃老母好耐了

屌你老味 又過左一個禮拜

咁又好似衰左d

又浪費左個星期五

絕對唔可以俾呢啲人得逞

未到打電話住

打電話比太太?

追女
要有心去追
測試下人地有無拍拖.

有無另一半.

之前成日比人打 搞到個個有咩都打上黎

要懲罰呢D浪費資源既仆街

上山, 睇日落
去白石?

畀大家知道規矩，咁嘅case都打就祇會愈來愈多呢d人打嚟

又無人記得以前有個女人打上來多謝阿媽?

抵撚死架喎

我好似都聽到有個14歲嘅仔？

最低能係兄弟姊妹和好都打上黎

又夠鐘打咭

但個次幾MEAN 幾好笑

ok! 今個星期收貨！

係 仲話個老婆成日鬧佢

地鐵罰2500萬

係咪貓仔/狗仔

應該狗仔黎嘅

上年阿妹打比家姐道歉，變咗直播鬧交先夠經典

岩
而家太多求婚道歉多謝乜乜柒柒

多謝想直情收線

其實有得做兄弟姐妹真係一種緣份, 真係要珍惜

不過二千後好多都得返一個.

其實都好慘下, 老豆老母走左, 留低自己一個.

如果溝唔到女, 無結婚生仔, 唉............

講完十幾分鐘最後冇得打
今集好波

真係此風不可長

林友得,你好野.JPG

應該寵物黎又話佢成日鬧佢，之後又會攬住佢

今鋪森美啱
唔好搞到暗戀熱線變公廁
好可能爆到條線打唔入
快啲收道歉求婚皮
希望個個星期有暗戀

上星期五主角

貨車司機媾到大學生，仲要靚到咁
祝佢地幸福

我而家心情十分葡萄

突然覺得好勵志，可惜這些機會不是我的

嘩認真唔認真，咁正

個女仔係beauty youtuber

咩名？

冇野
睇錯

無人聽

好耐無聽

閒日返工無得聽

清明去哂拜山無人聽

又求婚

俊，邊撚到俊呀

又求婚
拜山啦你

清明求緍

屌又係呢啲聲

屌你老母
又係呢D ON9仔聲

求婚都打上黎 我係條女都唔鐘意

屌.. 好似得佢自己一個講.. 唔理森,小, MARCO講野咁

講野串串柒 咪撚俾佢打

係 幾個求婚都係呢d聲

Cut9佢啦
浪費時間

幫人埋單呀

唔感動唔好比佢求婚

淨係聽到把咁頹廢嘅聲都唔想理佢

好感動

森美做得好

收線收線

條友表達能力係咪有D問題

長洲又大魚蛋

個樣好似忠忠直直

條友講野冇人理

個樣似陳庭佳個d on9仔咁

收佢線喇

Cut線啦！

咩叫not available呀
對方拍梗拖就話對方拍梗拖 一係就occupied
not available係咪對佢not available咋

係唔係拜山無人表白

收線喇 屌

成日話有D勁野講出黎

係咁死纏爛打做乜9

潮洲話

唔sweet wo唔

好撚煩
係度死lur

又聾又表達能力差. 又唔聽人講野

要堅守底線唔打電話呀森美

躝啦

講到大家都 dead air , 夾硬搵野講攝時間，笑死

條仔好煩膠呀

cut佢線啦
嘥時間喺個廢人度

一齊咗幾耐話？

條友肯定帽人 搶人地條女

應該唔比佢打

d 日文睇av 學架？得果幾句。。。

屌日文我愛你邊撚個唔識呀！！！
聽撚到忟

通櫃

好上進

好撚尷尬

屌 點會比佢架

ON9仔黎

屌 打比佢

屌 森美

森美咁都打
好彩唔通

條友係咪當左同個女拍拖咋

未拍拖

係咪毒撚ff咋

見過家長就要應承你
天真到呢

清明求婚 好撚上進

cut線RIP

講到唔似求婚
到時播返比你聽 你願唔願意嫁比我？

條女係咪聽緊收音機 所以唔想聽電話

邊有女仔會鍾意清明求婚嫁

一秒cut線都知咩意思啦

邊有女仔想電台求婚

無錯 所以一路都唔明齋打上黎求婚乜都唔做既人咩心態
有幾個試過係一邊打電話一邊去搵對方面對面求婚
呢d起碼正常d係真實求婚
齋打電話聽完收線就無乜實在感覺
條友應該get錯左話佢女友聽到人地d故仔覺得好sweet
Sweet唔代表想佢打上黎求婚

happy friday

又要聽廢中嬲搬龍門

怒*

咩事啊，成日停game，勁無癮
好似一諗唔到就話黑哥錯

森美真係好撚霸道

預左啦

做佢上家真係慘

屌仲要係咁話人蠢 明明自己矛

要推進咪森美推囉
係要話人唔推

又屌阿正

阿正:真係好撚

今日有無

應該無時間

點搞呀咁耐都未開波

唔好夾硬仲好啦

仲試食，係咪又冇

原來有

等睇求婚/紀念日

成日覺得係因為無人打電話上去

上星期冇聽

上星期果個正仆街黎

上個禮拜個電話幾好

早霸王求婚

好似好悶

其實幾好笑

唔係中坑煲老藕腥港人已經偷笑

狼人

Rogan

食住聽

係Logan

森之好友

師弟溝師姐

上禮拜果個直頭不知所謂。
又不是求婚，又不是紀念日。

卒之有暗戀啦

居然海底撈月

happy logan

護士學生

終於有後生

等左好耐終於有示愛

阿希

啊希

又講阿希

電單車呢招幾正

咪講左幾次師姐囉
仲問男定女

森美有陰影

似係D大學雞

森美真係對呀希好有陰影

食姐姐

識揸電單車大哂咩，等我又學先。

平時最撚鐘意話人唔聽佢講野

師姐都可以係男人。

笑死

listening

變左研究26

有冇咁順利掂哂

冧滋滋

但唔係個個女仔都鐘意呢, 怕危險.

仲要講埋幾靚女 之後都仲問男定女

好耐無女人表白

好想佢成功呀

上埋26理論堂

幾撚型

嗲哋

條友本身家底應該幾好

父幹真好

上星期個男人講到咁詳細，但打唔到

咩事?

有daddy

有錢仔

今次掂啦

父幹

屋企人有車自己有電單車
贏一半 條女出晒水

好似都幾大機會

幾耐冇咁嘅水準嘅電話

職業： 兒子

個頭亂鳩晒

直接搶住含啦有父幹

rich

父幹溝女

上星期果個係on9求婚

番緊part time?

綜合埋上次貨Van仔經驗，溝女真係要有車
今次呢個就算未知成唔成功，點都多左機會一齊出黎先

把聲咩事

得米啦

條女一早知咁

KATHERINE

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母

吓 哈哈咁好笑

一人一個早

中

把聲唔似靚女

唔知唔知呀

下

complicated

條女好似MOON住咁

示愛示愛示愛

COMPLICATED囉

好青春

未起身？

幾CUTE

靚女唔靚聲

條女係咪智障

青春呀, 好正

Agger

肯定得喇

口下

龍根

根叔

應該搞得掂

父幹溝女法

佢根本就聽住早霸王

好青春呀屌

喂夠未

好sweet

我都覺

表哥

我勁緊張口羅羅羅

Hello表哥~

屌，D對話根本係情侶嚟

好葡萄呀呢d

Mrs.Right

出爪

咁快當人mrs right

好撚青春呀

好撚sweet呀

個幾月..幾歲

好正呀屌你

好甜

好有錢呀!!!!!!!!男主角

嘩仆街好撚甜呀糖尿喇

佢地幾歲左右

我都想有人打比我

GOALLLLLLLL

個feel好on9

今日快靚正

其實係真, 我識揸電單車, 坐FRD部啡鈴都驚
我就好覺得個女仔想被媾, 邊有女仔鍾意坐電單車

聽佢地講野都知廿歲頭

首歌都好夾

重拾返想同你一生一世既感覺添

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

SWEET撚到呢

聽到我都忍唔住陰陰嘴笑好青春呀

講到1999
但好青春

今集好似以前中學係被竇聽既質素咁

GOALLLL

好青春~

起雞皮了

初戀feel啊

毒撚受到一萬點傷害

男仔老豆應該有錢

congrat ~

有錢

係咪10年前啲playback黎

so sweet

唔好咁
下個到你架喇

自己一個食緊嘢 係到膠笑笑到咳
隔黎有對情侶

快d去學電單車

又窮又毒又樣衰 這些機會

終於有好嘅表白

same

唔話你聽

係窮酸毒撚

青春

成功都要繼續傾

之前未散

叫返男仔出黎

大哥 binc

森美Bin c

架勢堂年代啲電話就係咁

應該呢世到冇機會咁sweet

咁識玩

開頭嚇親

有錢仔四處播種

就係覺得自己聽緊架勢堂咁

有無說話同表哥講

陷家一齊聽

表哥聽完表姊聽，下午肯定成個家族都知道曬

打上電台 叫人噓

見證人

全部親戚都知啦

表哥send埋去家族群就正

有錢有車溝女係易d

打上電台叫人保密

今個星期

家族whatsapp group

唔好咁大聲呀

聽完反而希望佢地快啲散

我聽既年資唔長
但我感覺其他主持只係普通發表下意見

表哥：一早send左

今個禮拜高汁呀

系牙

唔好俾老人家知呀 唔係好大鑊架架架架架架

都會俾森美話

認同請分享

小朋友識左一個月就話mrs right

通常都係咁
青春嘛

你乜撚野事

一生一世
好青春

憎人富貴嫌人窮

憤怒的葡萄

好耐冇試過咁正
最多都係darling(卡樂s)好好笑

其實冇咩所謂，結婚10年都可以一夜之間離婚，感情呢D嘢唔係時間決定一切嘅

今集真係好正呀

我有flur佢架